無知真係好可怕

無辦法唔出去，無辦法若無其事。

頭先係旺角雅蘭隔離間活壽司食嘢
個廚唔知係咪見我全身黑色
無端端走去撩個熟客講今日嘅事
個熟客係中年男人，著撚住西裝，攬撚住件濃裝人妖：搞咁撚多嘢，咪撚阻住我搵錢啊
個廚睄一睄我：係囉，哈哈
條西裝阿叔仲一直同件人妖之之陣咁鬧
我已經著著地，同個fd一路睇直播一路鬧啲仆街黑警同死人777，俾說話啲垃圾聽：呢個世界無知真係好可怕，香港發生咁大件事，啲人仲可以若無其事，馬照跑舞照跳。為呢班人流血真係唔撚值得。
再過多陣，個廚又走去撩個客，
條西裝阿叔話：所以而家啲學生大部分時間都唔係返學讀書，搞埋曬啲無謂嘢。
真心著撚咗，即刻埋單走人。

返工、出街都見到一大堆無知無覺嘅人，
真係好無奈，
當初點解香港人人爭住嚟，爭住做香港人，
就係因為呢度有自由，呢度有民主，呢度唔係中國呢啲不文國家統治嘅地方。
越大年紀嘅人先應該越明白而家嘅香港同以前嘅香港差幾遠，經歷過64先越應該知道香港會變成點。
但今時今日，
已經家不成家，都仲可以有人覺得無所謂
事不關己。
我唔明白，點解作為一個香港人可以睇住香港一日比一日黑暗都可以毫無感受。
自由民主無咗，以後日日有人𥄫住你、限制住你。
希望你哋有一日會掛住自由嘅空氣。

香港人，加油！